林鄭登基！清除異己！快D拉晒班「反中乱港」既暴徒？

yeah!